凍得2日又開始熱返，有冇人開始頂唔順要開風扇？

周街好多人短褲，根本香港冬天笑死人

唔明每年都有人買羽絨

吓 我日日都要著冷氣喎，係呢幾日可以較返䁔d冷氣，不過都係好熱